Каждая задача находится в папке с соответсвующим номером.  
Также внутри каждой находится файл README.md с комментариями к задаче.  
Со многими вещами из Qt я столкнулся впервые при их написании.  
Слышал про архитектуру "Model/View", но ещё не успел изучить, многое реализовано интуитивно.